Управление памяти

1. Статическая память
	static
	extern
2. Автоматическая память
	C++03 auto char c;
	C++11 auto c = 'c';
	static auto c = 'c';
	char c[100]; в стэке...
3. Динамическая память
	C: malloc/free
	C++: new/delete
Они разные! new не пользуется malloc при выделении памяти.... Так же new вызывает конструктор копирования......

/#/Как может работать менеджер памяти - лучше всего через кучу, ибо нужно будет выделять память, не меньшую по размерам чем та, которая требуется...

Проблемы:
	Фрагментация памяти - тяжко. Поэтому лучше не выделять память маленькими кусками.
Поэтому сразу вызывается class Allocator, который выделяет сразу большой блок памяти, который потом дает маленькие кусочки...
FixedAllocator - хранит связный список всех кусков пямяти, где каждый кусок хранит в себе одинаковый размер памяти, ибо быстрее работа...
